其實大家唔好太過輕心，人權法通過都要總統同意

美國總統係可以否決一次(視乎Trump係咪想繼續打鳩中共，定抑或想通過後令中共識驚先談判，如果談判得成就否決)
當然國會可以再次表議，二次通過就直接實行
而家資訊有啲亂，太多戰線大家有點不知所措，不過請記住，打擊中共真係要靠國際幫手
當然，最重要係我哋嘅決心同堅持

唔洗太擔心係簽既部份